有濕疹十幾年 做過敏測試有無用?

咁多年都斷唔到尾 期間有試過睇中醫做針灸
一陣都係用西藥壓制 有試過戒口 但又唔覺得特別有用
好想知其實自己有無對邊樣野過敏但自己唔知

我都有，無做測試。
有做運動有出汗果期會好番曬，天氣潮濕，食濕熱嘢有出疹
控制飲食（清淡到懷疑人生）係有幫助

唔太準
你敏感起黎果排對乜都會特別容易敏感

冇用 我做完發現咩都無敏感一樣照生
但如果有野敏感會有d幫助

我都明唔係個個work

所以想睇下有無成功例子

過敏測試只測到你對咩物質直接過敏，但一啲未必有咁大過敏反應而其實你可能又唔耐受既東西就測唔到

基因測試可能有效啲，例如牛奶大豆小麥海鮮，未必會直接引起過敏但又會令某一部份人引起發炎反應。但係未知既情況下又唔可以直接避晒所有呢啲有機會引致發炎既食物，因為呢啲都係高蛋白食物，唔食唔得

明白 孤陋寡聞 岩岩先知基因測試都可以驗食物過敏

我就咁google搵好似仲平過做過敏測試

Ching有無做過？

冇，但都有啲興趣
我都係睇YouTube講過架咋
講錯唔好笑

睇過最平都千幾蚊
但google到一間係驗頭髮就有結果，價錢仲係幾百蚊，唔知有冇伏

你如果想既都可以試下 2000蚊左右抽血驗
如果真係有用 我都覺抵比

琴日去左抽血驗
我出左報告再話你知
有冇效
我自己覺得同天氣都好有關係
濕疹真係好撚煩
戒口我本身都有 唔食驚炸野囉
食完冇耐就發

廿年前喺政府診所做咗，乜都試唔到

我諗大部分人只要食野少醬, 少糖，少花生，少食煎炸
多食水果補充好營養素，腸胃唔太差，唔好濫用化學品上身

已經好得7788

做過3000左右，抽血驗
話我冇敏感

但我成日出完奶/芝士/咖啡/辛辣。。。。。。
有時唔知食咩都會過敏

未試過呀 都可以一試

好呀~等你報告
呢期天氣係最麻煩 一係好濕 係一好熱
我每次落雨都周身唔自在 好似痕痕地咁
太熱出汗又係痕 要帶條毛巾 一出汗就抹

I know that feel
盡量清淡啦

有無介紹

測測食物不耐受

無用，只要天氣乾燥就即刻走曬出黎

話有效的通常都是宣傳文章 / 打手...
話咩驗到對塵蟎敏感,吸下塵,換下床單就好留晒
但大部分濕疹人/甚至係醫生都話冇用,爆發時太多False positive